覺吾覺雞wing 好垃圾？

拍埋啲on9片集集都係搵d女吊人去睇。都吾唔知佢拍緊咩。集集去搵嘢食，但係又唔講下食物ge質素講下點解好味。

圾圾

精神

次次睇完雲吞叫埋雞 都唔知佢拍緊啲咩 好垃圾

垃圾都仲要睇

睇女

吾你老母呀

吾你老母

夠你垃圾咩字都未識打

收皮喇

睇嗰個先垃圾